那些我愛過的人7

2姊妹一人一次
super

重蹈覆轍，張弛有道

幸而d戲好過黃翠如

佢喊到我想笑

幸而仲好戲過翠如

屌 幸而喊到好似比人屌緊咁

幸而喊驚？

個結局咁膠

#1 jm9

幸兒

nata都靚過chloe

翠如學下佢個女做戲啦

個o靚妹仲好戲過嗰兩姊妹

回到過去

幸而啲戲麻麻，果然係翠如個女

用你句開

校 1.5 倍速再聽多次

屌 收吓把口啦

日日都要講一次 呢個年輕版唔得

fbi is watching you

面大眼細鼻扁

咁細個，點同

《想見你》？回到過去

湯駱敏？

幸而喊得好似翠如

快d做迷網 好睇

湯洛雯

幼幼樂汶

翠如抵死過老姜
屌

做乜鳩脆魚成q日都無氣無力咁講對白

呢套野係咁拖 睇到悶

但方樂汶嘅幸福冇咗啦

老姜變左老臨

要喊幾耐呀

楊明

見到晒呢啲人 夠鐘上路去死啦

媽咪 我要飲奶

呢件真係垃圾

脆魚演技solo

佢以前都唔係咁

老姜死咗無人理

死左，見返阿媽？

呢一幕晒3個字？

方樂汶媽咪好靚好大波，屌佢老母

不如同埋自己粒受精卵傾偈啦

睇陳曉華都夠晒
近十年最靚港姐

翠魚戲屎做要獨腳戲

冇計啦

對家CEO

d人死哂先學識

應該未死

升天未

追上天台果刻已經係on9

妖升仙咩

咁又誇d

拖到

其實有冇交代過點解姜師傅咁冧方樂汶

講撚夠未

剩係覺得好煩

右圖邊個係子優

好心呢啲剪哂佢啦

死快d啦

一姐首歌係咪唱俾周志文？

我屌

成套野係咪教人咪做戇鳩？

？

鬼片....

下 傷得最重係翠如

姜師傅係狼人

乜事？好亂

未加入

仲發緊夢 龍爺gg

屌你咁子優喊乜撚野

死者甦生

下

咁都唔使死

長髮唔多得

咁四個對比 子優好一般吓

我睇緊啲乜野

發夢，咁都睇唔明嗰班咩事

點樣呀

發夢？

似仲發緊夢

其實兩個死咗

喺地獄一齊

老姜；其實我係iron man ,爆唔死

係咪已經死咗？

幻覺姐係咪呀

回光返照
一齊死哂

發夢

起歌 :

苦瓜苦澀嗎
偏那味道令人懷念
是你一點點教我
活著就像餘味能沉澱
好光陰卻化煙
再沒法共酌一次
於分開那日約好
半世行完了 跟你分吃半邊

翠魚快啲死啦好冇

死咗啦 咩傷都無

戒指有燈

成面完整乜事都無，發夢啦
一陣就開眼係床

Cap圖

係咪2個都死左

爆炸個下 有另一下聲 無人聽到咩

穢土轉生

個盒有燈？

唱俾周志文？

沒有你並無掛念 應該變做主題曲啦

冠軍嚟講得陳凱琳同fyy有得揮吓
近十年

轉隻戒指，跟住戒指唔識停

撞落翠如個位

如果啱啱獨腳戲比佘詩曼拍 今年視后
脆魚=笑話

又冇死？

笑到傻
爆到咁一啲皮肉傷都冇

又係嗰套衫？

喺地獄

勁野插曲

冥婚

原來頭先撞車係夢境

日出喇,醒啦

呢套撞車套衫嚟喎

係咪咁播歌播到9點半

龍爺叫醒佢

浪人？

又有呻吟聲聽

衰女阻住發春夢...

擺插曲先最啱

黃脆魚把聲做乜撚

天光啦 要起身啦

醒喇喂

喊驚

幸而好戲過朱丙 講嘢走哂音

海龜～～～～～～～～～架

走音

笑左出黎

龍爺rip

咩劇情黎嫁

即係姜師傅死咗

脆魚中左無限月讀

一早拎幸而嚟咪好

TRUE

黃翠如天煞孤星
累死咗嗰姜師傅

以為幻愛思覺失調

林文龍d戲都幾勁
對撚住黃翠如都入到戲
定喺成套野佢演果時ignore咗佢
自己同自己演

無車咪唔會有事 drawback of technolgical advancement

老母大沒，生左脆如同書文兩個零波

咁應該搵邊個拍

真係淚中有笑

上年果個都幾好
身材

呢套換Ali做一定好撚好睇

求其搵其他一線都應該爆紅

黃翠如之後唔好再搵其他人啦
會剋死哂其他人

唔出奇

公平咩

子優得返一個

本身係ali拍

Eden好正係就係矮咗啲 不過樣都唔差

書文年輕有波嫁

帶埋幸而去車戰 可能大家都無事

應該搵hana

係唔係得我一個覺得翠如都演得過得去

呢15分鐘嘥時間，應該係老姜死前夢見返娜姐同子優

如果係Ali 相信效果會好十倍

係開眼
然後去番第一集翠如生b

郭可盈

估唔到呢套咁多人評論

睇埋呢節都唔知幾時可以再睇到shiga拍劇了

算唔算爛尾

個樣老到仆街 亞軍目前已經正過佢

真
連詩雅少拍劇，都好戲過佢

hana樣唔掂

好樣衰喎呀哥

翠如排牙好靚

feel到佢有嘗試努力演好個角色

想黃智雯做 如果做呢套可能有視后 真係有發揮

但唔知點解硬係有少少唔順眼，可以係的水太長

唔係吓話

性敢中環3

應該走得甩 先會影撞門
岩岩段戲太難 對三個人
見呀媽果度轉得太突然

翠如點解係最傷果個
明明行得走得

龍爺呢

live交配

hana秘密花園

十仔又冧女

女角有發揮果啲角色就唔輪到Mandy做 比翠如浪費晒 淨係可以做啲掛名女主陪襯男主角

佢地完全無視林文龍？

驗眼

用apple watch喇on9

心跳紀錄
smart watch 都得啦

昏迷到第二輯

奶野了
第時3 5 7日要你搞一次...

應該會做得幾好 想像下已經知道演得唔錯

睇瞓教心跳

人哋係醫生

呢個時候仲係度講埋d廢話 死左人呀

曼德拉效應

老姜應該走得甩
特登影一幕誤導人
大結局天台bbq

去咗亞視喇

希望18年後爭下視后

老姜冇死

人情冷暖？

咁子優係喊昏迷中既文龍？

借過嚟拍囉

五強都難入啦男人戲

林文龍 係咪 無拍最尾一集

十仔識搞gag

希晨同書文造人個時會唔會係咁問問題

應該係急救中既文龍？

定係eden 最後死左

有返以前愛我請留言嘅feel
幕後玩家仲尷

真係死左

連詩雅真係幾靚女

龍爺都係走甩咗 失憶

我原先以為套劇會係
書文換咗肝之後 肝病依然惡化
結局篇集中講十仔點樣同書文走埋最後一段路
點會估到變咗報仇劇

文龍？

大肚書文

救eden都唔幫林文龍
而家對古醫生印象大打折扣
有冇搞錯 仲要無感覺

書架有肚

連詩雅男朋友 有咩感受

我都以為係

龍爺轉世

呀~呀~~

咁快嘅

個B 龍爺轉世

幾驚喜

我都好想同書文生bb

手術室攞電話

我都以為係
同埋以為會係happy end

生得咁快

黃智雯做得幾好都唔會有視后，擺明俾高層玩

暴走得好緊要

Yoyo條仔呢

去邊度搵個岩岩出世BB俾佢拍劇

電視要入屋最緊要順眼
佢呢套做到

慘，真係死左

我媽話個b 岩岩沖完涼

用咗5秒生仔

潮生

女神同弱智一齊就唔合理

游生亂入

又游生

屌
有池生

YOYO濕撚晒...

潮生亂入

五姓家奴剝極唔紅袁文傑

無人記得龍爺

愛回家啲人嚟晒

隻狗同主人一樣咁臭雞

我叫滾

嘩 驚喜出來啦
好彩yoyo無配返打拳仔

文龍RIP

李日昇冇咗啦？

上門訓練啦

林文龍去咗邊

（電話響）

喂 阿善 我嚟緊啦

joey ar

ceo 真係慘

希晨其實好mk

祖儀絕殺

亞視

被fdzone

兄妹，即係死咗未

出第......2次啦

帶棗兒等到啦

死老豆都唔理了

兄妹

完全唔交代當唔存在

兄妹禁忌之戀

兄妹卡

屌 未到副歌

文龍好慘 消失左

咁短

播得15秒

希晨好正

配角嚟不值一提

十仔仆街到

溫書頂

平行時空
林文龍冇出現過

戴祖儀

估下片尾播咩

bbq!!!!

呀曹總牙，係係係，即刻到。

歌

最後兩分鐘 林文龍出現

天台bbq

其實我對你並無掛念～

無線有心玩嘢
知道林文龍去咗亞視

龍爺閃過

OK無死

林文龍 飾演 Condom

我屌 真係bbq

出現了

其實成套戲都無林文龍e個角色
已經無人記得佢

係咪拍過結局黎

顏射

龍爺再現

翠如bb靚左

頂多話佢無左隻腳

又讀白

降魔dick 3.0再見

龍爺現身未

賣廣告

完

林文龍返黎了

龍爺慘成condom

嘩終於點題

龍爺

你老味

真死咗

無L左個人
垃圾tvb

結果係死咗？

廣告雜誌播映完畢

真係消失左

做咩l野

tvb有冇一次唔爛尾

屌你 咁就完左

堅守住唔放棄既信念

還我龍爺

好撚黃

死得最冇存在感嘅主角

以為點都仲會有一幕係翠如醒返爆喊

好L耐無睇過BBQ

tvb好鬼小氣
知道林文龍去亞視做ceo
專登整死林文龍

做完?

條鏈應該用姜師傅既骨灰整

唔講，自己諗

呢套真係一般

改做 翠如死, 林文龍 做呢集主線, 會好好多

又唔係爛既 暗示佢真係死撚左囉
如果佢生勾勾出返黎我就驚

耶些我愛過的人全都死了

成家都剋夫

子優：老豆無左都唔講下 am i a joke to u?

食屎啦
同last of us 同級垃圾

似喇

曉華

最後代錢入大家袋：堅守信念, 五大訴求

真...可觀性高好多...

低手的opening ending
不如直接寫死仲感動

睇殺手算

林文龍好慘🥺最正係佢

佢醒返之後提都無提過CEO

被隱形的男主

林文龍去亞視翻生

呢啲唔係懸念bor
直頭係個故事incomplete

做左兄妹兵

迷網

子優都當龍爺condom

子優喊到咁代表佢死左架啦

提都唔撚提 完全on9

本身係咪拍文龍冇死
子優喊嗰度似icu多過殮房

糖妹低音到似hana

有硬c shiga

喊左表達左啦
TVB: 比次唔畫公仔畫出腸又屌 多多要求既

我要睇原本大結局

呢個一定係之後拍

我覺得本身配李日昇
應該見佢咁黃 搞走佢算

預告阿Hera d戲

原本維基有人寫係20集翠魚林文龍車禍，林文龍淨係重傷

有咩好睇
講上網？

靚女督察

真心lol
脆魚段獨白。。啲燈光同埋佢個樣完全係同套戲冇關係甘

支持龍爺喺亞視拍續集

之前不懂撒嬌的女人又係咁
同一個編劇

網上騙案

可唔可以搵埋Ali

大時代
變咗
世紀之戰

維基唔駛信啦9up 邊可能咁樣20集既情節調去大結局用 根本做唔到

慘到 比翠魚害死完老婆 自己都死埋
翠魚突然堅強得太離譜
至少比d時間講佢點諗通報夢之類

會唔會就係 20 集調咗去 25 集

london gold
phone deception
假網上情緣

應該好幾個月後，Shiga BB都生埋

點解eden好似冇結局

太廢無講

我都覺得好好
唔知點解咁多人踩佢

其實係咪cut左幾集 Eden最後點又冇 姜師傅就暗示死左 其他人眨吓眼就BBQ結局

最應該死係佢

擺明cut咗！
書文扑嘢中出片段無交代過！
但個bb 換片射尿就影成30秒

屌你最後兩個醫生走去救奸角都唔救自己人

佢姐夫都冇攪過佢

我意思係十仔學習扑嘢嘅片段都冇左

其實書文係咪可以落到車?

屌你老母

方樂汶係咪天煞孤星，命格「克」親人，屋企父母係佢年幼嘅時候就離世，第一任老公同佢龍鳳胎嘅男BB一同車禍離世，最親近嘅奶奶忽然間睡覺離世，第二任男朋友又係車禍離世，咁編劇使唔使寫到個女主角咁坎坷啊，佢身邊親近少少嘅人都死曬

佢啲戲都幾好

翠如太戲屎

編劇為做而做
爛尾！

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #香港自治法案 #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權法 #快閃文宣 #取回強積金

連你都有睇

扭軚好似唔係重點，姜師傅攞架車擋車先係

屋企人追緊呢套 我出廳飲水睇咗陣
想問套野個編劇係咩事
我一路睇一路笑 點解啲劇情可以咁弱智

連詩雅個角色 家姐姐夫追上嚟救你
佢見到自己老公出血不止
之後完全冇諗過同車嘅家姐姐夫係咩情況？

佢個老公又係仆街
係要叫老婆救個害人嘅白卡佬
唔叫下個老婆去睇下昏迷咗嘅家姐姐夫
條友係自閉定智障呀

最後白卡佬冇事家姐重傷姐夫死咗
冇幾耐之後就去兩公婆勁sweet嘅劇情
而個家姐完全冇怪個妹同妹夫 一啲芥蒂都冇
劇情點解可以咁弱智

推 直到最後的勝利

唔係有段從後攬？

成套戲個名應該係：那些我愛過的人都間接被我害死
，大概咁上下

主要係影張相黎屈佢

兩幕黎，從後攬嗰段明顯唔係病緊

我覺得姐夫死得好慘
博晒命 為左救個姨仔同BB
最後2個醫生救個兇手 唔救姐夫家姐
姐夫到底做錯左D咩?

狗乸邊有咁靚

有冇Bitcoin 叫雞？

好能娘

佢係博士唔係十仔

我追呢套就係為左龍爺
最後竟然死左

唔怪得咁熟口面

細妹肝有事
妹夫自閉
個女有心臟病

關我撚事

我睇個陣見博士竟然救個Eden 都唔救困左係架車被支鐵野插住嘅龍爺
架車仲要就漏油

究竟我睇左啲咩

其實真心
呢套女主角嘅戲本身應該好大發揮

如果本身搵Ali 應該好睇好多
可惜黃翠如個隻壓低把聲塊面表情生硬真係好出戲

同林文龍都無火花

之前都估到要死 一定係林文龍死
但係都睇到我好嬲 林文龍竟然係因為救Shiga死 而唔係救翠如
仲要無人懷念林文龍 所有人就咁開開心心生活落去

溏心風暴之後第1次睇翻TVB

芊芊eden x 沒有你並無掛念
一姐今次首歌真係好高汁

子優應該係第二剋星
佢已經剋死父母
第一個鐘意嘅eden又係無好下場

屌我嗰時都係咁諗
家姐姐夫唔洗救架 撞車撞到入咗結界？

壓低把聲都算
仲要成日懶有感情
用氣講嘢
唔出聲咁
大佬呀
一套係咁兩套係咁
聽都聽得辛苦啦